其實李力持只係做緊達哥FAN屎做過既野, 點解只狙擊李力持, 唔狙擊達哥及其FAN屎?

李力持-搵演員換抗爭者批鬥老豆老母, 之後入晒抗爭者數
達哥FAN屎-為左幫達哥維穩, 以連登仔身份批鬥全香港藝人,之後入晒連登仔數

呢班人其實都幾撚恐怖, 點解香港會出產到呢班人